業主立案法團派口罩

屋企個業主立案法團派口罩
我：「係咪業主有得拎口罩？」
佢：「工聯會會員先有。」
但佢係用緊業主立案法團既地方，我唔明點解可以咁做，法團主席係工聯會
我係咪有權阻止佢咁做？勁多廢老去拎

應該要開名
等工聯會會員知道要去邊度拎

諗住走落去開拖

同佢講, 咁即係工聯會派口罩, 唔係業主立案法團派啦?
有無咨詢過業主?

Push